旺角莊聚 有咩黃店介紹???

小小地都十幾人幫襯架

彌敦道
或者十字路口

芳華絕代點睇

登打士街龍華軒
之前比藍絲搞

tks 巴

龍華軒咖啡室+1

推

自己睇，全黃店。

太子旺角大角咀飲食推介

咩事比人搞?

掛Hong Kong is not China 旗

d藍屍做左d咩

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

老二花廳
我飯堂黎

【偵查報道】寄賣「港獨」旗 老闆撐「港獨」 樓上咖啡室成「播獨」基地

【偵查報道】寄賣「港獨」旗 老闆撐「港獨」 樓上咖啡室成「播獨」基地
被人踢爆「宣獨」的餐廳「龍華軒咖啡室」位於旺角登打士街，距離2016年農曆新年旺角暴亂現場只有三個街口。該店於2013年12月開業，根據公司註冊資料，該公司有兩名董事吳景龍及陳求其，分別居於觀塘翠屏邨及和樂邨，二人各持五成股本。佔中發生後，另一名支持港獨的符永傑 （阿毒）入股，他指自己為港獨支持者，去年曾手執港獨旗在店內拍照，並讓另一港獨組織「本土工作室」於店內寄賣港獨旗，令咖啡室成為討論港獨的基地。

記者於昨午訪問曾到訪該咖啡室的女顧客，她向記者表示，該支貼在廚房門外寫上「香港獨立」（Hong Kong Independence）」的港獨旗及窗邊的「Hong Kong is not China」旗亦然豎立在店內。她續指，該店昨日如常營業，有兩檯客人正在用餐，但氣氛迥異，當時老闆之一的阿毒與店員同在店內，但二人明明在旁邊，卻悄悄用手機通訊程式「竊竊私語」，似乎正要商討不能公開的大計。

未經，又突然有兩人表示想入內，但男店員讓他們坐下之後，卻表示座位已被預約，不招待他們。當他們離開之後，隨即議論紛紛，似乎是要擔心有記者暗訪，急急打發她們離開。其後，又有一名自稱「黃絲」的人上門報料，向店員指有網上開始「藍絲」不滿該店支持「港獨」，抹黑或有人搗亂，著店方留意。

記者其後致電該店查詢，惟電話接通後隨即收線。

龍華軒我覺得可能唔夠坐

唔好乜都開post 喇
咁多google 地圖